Call 左 sick

只要唔係有野要跟，都好想好想call sick
跟住每次call完都覺得好內疚
但返工真係好攰好攰好攰...

善心打破0回覆

通常辛苦左一日，第日就要call sick

以前駐外地份工住公司屋係有樓梯的, 份工係忙到仆撚哂街同好大壓力, 記得有幾次早上都好想今日唔小心碌撚左落樓梯....